發夢識到個女仔

好想搵返你啊 點解要起身咁殘忍

死毒撚發完夢打完飛機好醒啦

明白你感受，醒個刻真係好慘，屌出黎

屌 我又試過

佢未覆我WhatsApp

發夢都whatsapp?

我個夢係拖住手仔一齊周圍玩好開心

返左屋企

我都試過 夢到埋電話number 但起身唔記得左

如果記得打到你唔驚?

同男神泊泊泊緊

我係學校booth到得佢一個人咁慘就幫下佢
做完野膽粗粗問佢拎contact
好真實

佢會㗎

屌，呢D唔駛係夢到FF，現實做都得啦

襯仲有記憶，冷手打個熱飛機先啦

現實唔敢 同埋個女仔好脫俗

仲毒下毒下咁，永遠都識唔到女，我以前都唔敢，錯失左機會，而家有興趣唔理3721拎左電話先，唔肯俾咪算囉

好狗公

我願意用 想開心啲 換佢回覆